每個基佬撚都係玻璃心 比唔比？

從一開始 同性戀一直比異性戀既人帶有眼光咁取笑，歧視，又要比你地撚話我地好撚惡。

但我想講同性戀既人只不過係性取向上同你地唔同，眼耳口鼻同你地一撚樣。 係呢個社會從小就灌輸一種認為「同性戀」不當既概念植入腦袋. 但我想講 就算喜歡異性既人 覺得同性戀會侵犯到你，但只不過係有一種欣賞既眼光去望同性。 咁你地講到我地咁撚恐怖，你地出到街唔好用欣賞既眼光𥄫仔𥄫女啦 ，比女人「屈」你地告強姦一樣咁可怕.

最重要既係 同性相愛 係兩個同性自願性而決定，而唔係你地講到 「戀童」既人 逼兒童去做1d 佢地唔願做既野. 因為一個行為所帶來既痛苦多過快樂，咁就係唔道德.

想講既係 同性相愛爭取既係唔係你地既垃圾眼光，因為我地知道每一件事情都唔會全世界既人有同一觀念， 爭取既係兩人相愛 ，不論同性或異性 都需得到法律保障。

歡迎異性戀人士提出任何意見，預左比你地「正常」人士猛屌

收嗲啦死基佬
屎忽鬼冇討論空間